公子怒屌迖哥&港豚

我宜家出街見到警察就驚。

我前度為咗上街，同屋企人鬧翻，差啲被父母趕出街。

有個朋友，平時見面唔多，交流唔多。然後有日我收到消息，話佢被人拉咗。

有個觀眾睇咗我直播一年，佢保釋嗰晚，入直播度開咪，講自己點樣被人拉，邊講邊喊，喊到收唔到聲。

近來我真係好攰，行行下街，沖緊涼，食緊飯，都會無端端流眼淚。

然後我去動漫節，啲人話俾我知，達哥喺後台喊到收唔到，因為嗰日可能係佢最後一場活動。

跟住又有朋友同我講，示威當日佢哋喺屋企睇直播，佢地涼住冷氣，話自己睇到好嬲。

我屌你啦達哥！

其實我唔憎達哥，我係嬲同失望。

而且唔止對達哥，我係對住好多香港人嬲，亦對你地好失望！

我宜家屌曬你地所有人呀！

自由有代價架！

當大家都肯一齊去分擔，個代價就會變得可以承受。

但係，當社會上只有一小撮人肯出嚟，個代價就會顯得無比沈重。

宜家你哋買張餐券就當贖罪券，貼下連儂牆就當做咗嘢，你地究竟知唔知咩叫革命呀？

尤其是啲男人，屌你老母，啲婦孺都行得前過你地呀仆街！

仲有達哥，你以為得你有包袱呀？你咁多觀眾睇你，估下嗰四十幾人入面有冇你觀眾呀？你覺得佢地又有冇包袱？

我係引戰狗呀！但我唔覺得屌你兩句就會Shife Focus，如果一個KOL講兩句，啲人就唔記得遊行，咁政府應該出糧俾我維穩啦！

Shift Focus呢啲藉口，講出嚟，你自己都唔信啦！

屌你老母！

香港人已經輸唔起喇，如果再唔係街上見，咁我地最後惟有獄中再見。

追隨大師嘅步伐！

光復香港
時代革命

發火屌偽善友了

收啦乞衣

而家明引戰啦
迖狗仲唔快啲拍片屌鳩大師？

達狗

大師好野

直線抽擊
達哥：fake news

達狗今晚story又諗住點反駁

迖狗早於上兩個月開始帶起罷工
錯怪迖狗了

大師好波

咁嘅時勢仲扮哂中立做港豬就食鳩屎啦
佢哋無資格擁抱自由

正評正評
仲係度引戰
同埋大j兩條抽水狗日日搞鳩達哥 單單打打

我屌你啦迖哥

公子爆seed啦！

地圖炮